麻煩admin del post，感激不盡

下面呢個post有我contact info

唔該admin delete，感謝

喂巴打快d 棄用呢個email plsss

admin唔撚理你㗎屌

你知唔知連登老闆係邊個

其實係咩嘅tl

Thanks

係咪del咗喇？想幫你report但搵唔到

終於delete 咗，多謝大家

唔該哂admin

咁就好